Nokia 8250 仲炒唔炒得起

搵到老豆衣櫃有一部

我有部Sony Vivaz

我當年都用過8210，之後輾轉去用Sonyericsson

依家仲有keep住兩部SE手機，一部係feature phone C905，另一部係Satio，Satio好似係當年第一部1200萬像素智能手機(iPhone當年300萬像素)

我一樣有幾部(NOKIA+SONY ERICSSON+LG>

樓主直接問下啲先達9收唔收

左上角第1個係Nokia 8250,第2個係Nokia 8310,第3個係S.E. T100,第4個係Nokia 5300XM,第5個係S.E. Z200,,第6個係LG LE500,,第7個係NokiaC5-03,第8個係Nokia C1-01,第9個係Nokia 2310,第10個(最後)係Nokia 101

機皇N73依家大概咩價左右

第6個係LG KE500先岩

我覺得N82先係機皇

唔記得叫Sony Z咩。
叉滿電仲可用成日

型

t100真係好正 勁好渣手 DESIGN又靚

仲著唔著到

用過，幾好用！

Nokia經典點少得佢哋真正第一二部嘅Android機？

呢部唔係window phone 黎咩？android ?😐🤔

黃色嗰部就係WP Lumix 630，綠色同橙色係Nokia X2同XL行深度定制Android 4.4嘅Nokia X platform。

Android 4.3(X2)同4.1.2(XL)先啱

當年cyber shot 同 walkman系列都好撚正
設計又專業又有型
而家....唉.......